我呢個條件應該搵返咩級數嘅女

20歲
內向
住緊居屋
米六
唔算好樣衰
讀緊U
鹹濕但冇叫雞習慣
冇口才

Tenga

米6
人生已完

a-cup

男人先得

美極豬扒

港姐/top model

做0仔市場幾大

咁好條件唔使搵啦

賣左樓 拎住幾百萬 買架車
去台灣食女食到腳軟

適合做毒

Mary

20歲
內向
住緊居屋
米六
唔算好樣衰
讀緊U
鹹濕但冇叫鴨習慣
冇口才

係東南亞台灣嗰啲
20歲=年輕
內向=文靜唔會大男人
住緊居屋=東南亞過千呎私樓價
米六=東南亞好多女仔一五幾
唔算好樣衰=型
讀緊U=亞洲頂級政府高學歷人才
鹹濕但冇叫雞習慣=性功能正常

唔好害下一代高度會遺傳

搵返個米七嘅女

搵錢移民算啦

乖乖哋落地做嘢，好自然會有對象出現

溝唔到女唔係外在條件因數，從來都係內在問題
首先問就係有冇睇唔起女性或怕女性嘅傾向

巴打偶像係咪王祖藍

20歲 30歲
內向
住緊居屋公屋
米六
唔算好樣衰
讀緊U中五
鹹濕但冇叫雞習慣
冇口才

用盡一生運氣得到一個台妹女友

唔係偶像 不過目標係做到佢咁

可摸以分享吓

唔洗

向Online Game識
初初都唔會同任何人講
因為此終向Game識

依加已經就第四年了
不過因為武肺都差唔多無見成年

我30歲
外向
住緊私樓
米95
好型棍
讀完mastee
唔鹹濕冇叫雞習慣
有口才
都食唔到女

娃姐is ok

想你些牙10CM身高畀我

兵長

160m咁矮就算啦

我已經生得唔夠高
打波成日比人隔臭

nigga

米六已完

個樣似唔似陳同佳？

咩game...

國民女友

米6你慳返啖氣啦

老實講呢個條件係連Prince joyce都食唔到

flip0 得唔得

你有冇 林作既老母？

你有就可以溝10A

冇就可以溝 裕美

似我嘅level

米六 唔算好樣衰
保守估計真實應該同MTR條友差唔多level

搵catgirl水準

低調

你適合冇女

你都冇佢口才

有樓什麼都可以

收收皮都得 你唔係靚仔冇米八唔大隻 連港女擇偶嘅基本門檻都過唔到
你咁嘅條件去勼支那妹算啦 港女咁尊貴都係留返比鬼佬同有錢人啦 冇謂污染人哋優秀嘅基因

自貼個樣睇下先

假波

認真答：
搵個同你差唔多高 比你外向主動嘅女仔
最重要性格好

內向
住公屋/居屋
米5
樣衰-順眼
U 或 asso以下
宅女/ 淨係識行街食飯為樂趣

以上應該就係樓主既對象
木門對木門 竹門對竹門

24歲
內向
同屋企人住公屋
米七
唔算樣衰
U Grad 依家搵34k
鹹濕冇叫雞
冇口才

但我都係冇

男人

總好過連豬閪嘅港女塊波皮都睇唔到更何況係女神級個班

生女咪冇問題囖

有冇相，係咪生到咁嘅樣？

係就放棄把啦⋯⋯

我諗無乜可能
係D文靜乖乖女黎

佢怕我綠佢多D
心諗:港女邊睇得我上眼丫

你真係唔好戇鳩台灣收入低啲唔代表啲女戇鳩 佢一樣會搵返有錢佬都仲未計食洋腸

等多10年幫啲女賣單
人生贏家

三上悠亞 （網上）

麗英

台妹正到

米6

台灣 + 成年冇見

男人165都無 應該成世唔好出街

um，唔係想講啲咩，台灣女出軌好似成日見？係咪真係乖乖女，真係得自己知（睇得tw多，先入為主咗）
咁當然可以真係乖女唔出軌嘅

型棍得你自己覺得？

唔算好樣衰 = 真係好樣衰

咁係武肺前一年見幾次？
隔幾耐會見一次同埋會留幾耐？

應該係無女受你溝，過柱啦

唔少港女開始揀大陸佬同蝻
我身邊都見唔少

1年 4,5次
一次7日左右

Long D都算密掛

米6冇口才已經唔到你揀

見左家長未
有無討論過第時去台灣定點？

港女咪一樣鍾意派帽 咁不如揀件冇咁多要求又易勼嘅台妹仲好啦

正常BMI=肥
中上樣=樣衰
Source:連登dictionary

可能比台仔中出左

秒

Catgirl

25歲
內向
住緊公屋
米七
唔算好樣衰
有穩定工作
鹹濕但冇叫雞習慣
冇口才
A0

你唔應該問搵返咩級數嘅女
應該問你自己 值唔值得有女

屌塑膠不如屌tenga

配對結果顯示
樣衰
肥西
港女格
曾做雞(窮)

香港咪 有錢佬
台灣有牌醫生律師都係萬幾蚊

唔算好樣衰=都樣衰，只係冇八兩咁樣衰

溝肥婆囉，咁有班五官都靚嘅。冇辦法啦，得米六連小學生都高過你，仲可以有咩選擇。

同是米六表示人生已完
D女都係睇高度先再睇其他.....
除非你係億萬富翁.......

單身一世

初音

叫雞

原來台灣已經退步到俾人當東南亞

米六

下世再黎

不過米六應該轉米四

老實講我諗呢type女都未輪到樓主

得香港班臭西先係
肥西豬西都吊高賣

你做pr?

本人公開大學市場系
畢業後希望成立樂團
急不及待玩玩了

唔好害人台妹啦，放手放生人地

141

都有可能

米6，下世先啦

唔好搵

認真，一般女性

米六
除非你係超級靚仔
否則都係食啲樣閪/性格閪/身材唔掂

香港拍拖結婚真係好壞嘅投資

有J果D

用到你冇錢話你窮
再揾第二個

搵D高瘦鍾意正太既千金小姐

6千蚊砌到既女既級數

台妹好正

好睇樣同身型

Cat girl

米6以下＝3級殘障

周街都係喎ching

老實講食Prince Joyce 都唔易

米七肌肉淫零

20歲
內向
住緊私樓
米八
唔算好樣衰
讀緊U
鹹濕但冇叫雞習慣
冇口才

23歲
內向
住緊私樓
米七五
唔算好樣衰
唔做野
鹹濕但冇叫雞習慣
冇口才

一米六已經唔洗再講落去
如果係heymandi既話 對方會即quit

但A CUP唔覺得自己要搵番同佢地對等既級數

可以預約重新投胎鳥

真呀 冇米八已經連傾計嘅機會都冇 仲未計要靚仔同有車加大隻

唯有aa-cup

Regina

米6 真係冇撚用 仲要係居屋
就算俾你咁好彩搵到條女 你都咪撚生仔
呢d DNA真係垃圾到 拿拿聲賣撚左層樓佢玩埋d錢去重刷好撚過

後天影響多啲 我米73 兩老米6

冇錯係有成功例子，但係失敗例子更多
個個steve jobs？唔洗讀書？